
##### 我不叫雒晓晔<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;好的  
&emsp;1016楼  
&emsp;2020-03-10 10:33  
***
##### 想要个妹妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝福一下  
&emsp;1017楼  
&emsp;2020-03-10 10:33  
***
##### Mo<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>King  
&emsp;祝福祝福  
&emsp;1018楼  
&emsp;2020-03-10 10:35  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-23.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>小雨的午夜<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;樓上兩位都大佬……祝福啦<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" >  
&emsp;1019楼  
&emsp;2020-03-10 10:35  
***
##### Yosuga<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;woc，慢慢来，稳住兄弟  
&emsp;1020楼  
&emsp;2020-03-10 10:36  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>pixiv<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;写的太好了啊啊啊啊啊  
&emsp;1022楼  
&emsp;2020-03-10 10:36>
> ###### 想要个妹妹ლლ:  
> 捉，顺便再祝福一次
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 商业互吹<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >开玩笑的，谢谢小p
  
***
##### 婷香依人<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我来祝福一下<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" >  
&emsp;1023楼  
&emsp;2020-03-10 10:37  
***
##### Mo<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>King  
&emsp;刚补完  
再次🍋<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=ed253ca51dd162d985ee621421dfa950/116f02b30f2442a7361e8fc4c643ad4bd1130279.jpg" size="62961" changedsize="true" width="560" height="543" size="62961">  
&emsp;1024楼  
&emsp;2020-03-10 10:38>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 你不是也推了嘛<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >柠檬🍋可还行<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >
>
> ###### MoΩKing 回复 我家的小雨浩: 
> 又不是真推<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >跟妹妹玩<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### MoΩKing 回复 我家的小雨浩: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >突然意识到什么<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 MoΩKing: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### XGKSL 回复 我家的小雨浩: 
> “也”
>
> ###### 无尽的苍穹-º:  
> ***给&#xF474;更新<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 遂愿º:  
> 吃瓜
>
> ###### Bunny🎃z:  
> 也？！<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 西丞X<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-33.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;酸死我了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >这就把妹推了啊  
&emsp;1026楼  
&emsp;2020-03-10 10:40  
***
##### 无名JJ英雄  
&emsp;萌新问问考哥是谁  
&emsp;1027楼  
&emsp;2020-03-10 10:41>
> ###### Jokeº-º:  
> <a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="233王23" portrait="tb.1.fb6db5fe.FaxMMkHjgJziZx0njQdbPA" target="_blank" class="at">@我放弃了思考º</a>  ☜这位
  
***
##### C-chen<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;前几天花了一晚上看完了两人的故事，两人也挺不容易的哭过，笑过。也许从她第一次来你家的时候一切就已经是注定的了，也许真的有命运这种东西存在。不得不说，缘，妙不可言。你运气很好，有一个富裕的家庭，让你衣食无忧，还有一个爱着你的人，就在对面。只愿你能以终身的真心不负这份缘。最后，祝福lz鸭*^_^*  
&emsp;1028楼  
&emsp;2020-03-10 10:42  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝福祝福！  
&emsp;1029楼  
&emsp;2020-03-10 10:42  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>面码酱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝福祝福！！！  
&emsp;1030楼  
&emsp;2020-03-10 10:43  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我已经把网课翘掉了……有机让我无欲无求<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon35.png" >  
&emsp;1031楼  
&emsp;2020-03-10 10:43
>
> ###### Trtctl♤ :  
> 啊——是心碎的感觉<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### ლ斯卡蒂Ω :  
> 我就不一样了，理科让我无欲无求<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon12.png" >          
>
>
> ###### 圣品天元笔 :  
> 最近我也在学有机<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >主要背官能团性质<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 💍小雨的午夜💕 :  
> 可是妹妹是有機物質阿<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 录播组zz :  
> 要好好上课          
>
>
> ###### 遥之穹♂ :  
> 我们网课是直接QQ视频，所以可以边氵贴边上网课          
>
>
> ###### Jokeº-º :  
> 有机化学一堆的有机物性质让你背，还要正推和反推有机物种类，够你受的了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon67.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 Jokeº-º :  
>我的意思是太简单了我不想听<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >          
>
>
> ###### Jokeº-º :  
> 回复 我家的小雨浩 :NB<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >          
>
>
> ###### 陌夣当朝🔯 :  
> 有机会吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 小怪兽🌸绘梨衣 回复 小怪兽🌸绘梨衣 :  
>不过不过如果是妹妹的课的话还是要让她好好听w        
>
> ###### 泠衣- 回复 Jokeº-º :  
>当年高考化学97路过<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### Jokeº-º :  
> 回复 泠衣- :哇！是大佬！<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon32.png" >        
>
> ###### 顾晚七🍁 :  
> 你说我们高一上学完高中化学是魔鬼吗        
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 寒亭区好天气 :  
>？那你们上的完吗？我们培优班也不敢搞这么快啊……        
>
> ###### 顾晚七🍁 :  
> 化竞<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >        
>
> ###### 星河丶千帆舞 :  
> 化竞生告诉lz，最重要的是学有机前祭拜一个叫裴坚的人。。。        
>
> ###### 零度haway :  
> 你也高二？哇塞        
>
> ###### 死亡恶魅 :  
> 有机学好是化学高分的关键，能甩别人好多分<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >        
>
> ###### 与其实吧台员 :  
> 都是高二啊，噩梦的合成          
***
##### 风起苍岚影如幻  
&emsp;祝福<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1032楼  
&emsp;2020-03-10 10:53  
***
##### Joke<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;到底推没推啊？昨天那个“云雨”让我想入非非<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1033楼  
&emsp;2020-03-10 10:55>
> ###### 录播组zz:  
> 不知道，你就当没有吧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### glass☜:  
> 两人同时脱力让我想入非非<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### Jokeº-º:  
> 回复 glass☜ :<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### Jokeº-º:  
> 回复 录播组zz :lz刚在p皇那里又说没有真推，想等个官方解释<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA 回复 Jokeº-º: 
> 可能只做了个前戏<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >半推
>
> ###### 怎么七天 回复 贴吧用户_QS5NVtA: 
> 不进去<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 贴吧用户_QXXC622 回复 怎么七天: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >笑死我了哈哈哈
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>十字战争<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lz你爸现在已经不会再打你了吧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >当初你说刚坦白的时候平均两天一顿  
&emsp;1034楼  
&emsp;2020-03-10 11:02>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA:  
> 死了还打什么<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### ☞十字战争☜ 回复 贴吧用户_QS5NVtA: 
> 什么死了，人家那是成功了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA 回复 ☞十字战争☜: 
> 多半会被爸爸打死<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >这种损事，能同意就不错了，lz还干了，<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### ☞十字战争☜ 回复 贴吧用户_QS5NVtA: 
> 问题不大<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >
  
***
##### 春日野沙耶<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-18.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;這樣啊  
&emsp;1035楼  
&emsp;2020-03-10 11:09  
***
##### XGKSL  
&emsp;我来求教“云雨”的多重含义了，之前还特意百度一番。  
       云：是指停留大气层上的水滴或瓦斯或冰晶胶体的集合体。云是地球上庞大的水循环的有形的结果。太阳照在地球的表面，水蒸发形成水蒸气，一旦水汽过饱和，水分子就会聚集在空气中的微尘（凝结核）周围，由此产生的水滴或冰晶将阳光散射到各个方向，这就产生了云的外观。  
       雨：雨是一种自然现象，指从天空降落的水滴。它是人类生活中重要的淡水来源之一。  
&emsp;1036楼  
&emsp;2020-03-10 11:12>
> ###### 你的燚鎝▫:  
> 就是你想的那个意思。<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;所以到底推没推(啊啊啊啊快疯了，楼主呢，给个明白话  
&emsp;1037楼  
&emsp;2020-03-10 11:12  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;行了，在不解释估计要被你们的唾沫星子淹死……可是解释了被丫头看到我要被她打死……  
事情是这样的，昨天上午在和考妹他们玩真心话大冒险，我抽中两次大冒险，就去调戏了丫头两次，丫头是那种特别敏感的人，中午的时候我正准备做饭的时候她突然拿着一截毛线过来把我给绑了，说是要十倍奉还……然后就和她折腾嘛，不过到后来因为没有冈本或者杜蕾斯，也就没有真推，事情的经过就是这样……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >  
你们可以为我祈祷了，丫头看到这个我肯定会当场去世的……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >  
&emsp;1038楼  
&emsp;2020-03-10 11:14>
> ###### 遂愿º:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >
>
> ###### snow307000:  
> 体外she就好了，用不着tt
>
> ###### ◎四宫挥液◎ 回复 snow307000: 
> 外🐍也有风险的，还是不要放进去比较安全
>
> ###### Myth⚡ 回复 snow307000: 
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >别，超级危险的
  
***
##### 贴吧用户_QS5NVtA  
&emsp;根据lz这种不确定的回答，我猜测可能是半推( • ̀ω•́ )✧  
就是只做了前戏的那种<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
或是lz做了不敢承认<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >这种心理大家应该都懂，毕竟lz这也是干了坏事<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1039楼  
&emsp;2020-03-10 11:16>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA:  
> 做贼心虚了解吧<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >父母还不知道的几率有99.9％
  
***
##### 陌夣当朝<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我对云雨的理解出于一段歌词。“幻化云雨在被窝里”。张敬轩唱的  
&emsp;1040楼  
&emsp;2020-03-10 11:17>
> ###### 🌌🌙真美:  
> Eason唱的吧。你听的是翻唱？
  
***
##### TOP一MR  
&emsp;总不会是比赛跑步 之类的吧  
&emsp;1041楼  
&emsp;2020-03-10 11:20>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 你这角度是真的清奇……我都不知道怎么吐槽<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon33.png" >
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA:  
> 你这是什么直男想法<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### TOP一MR 回复 贴吧用户_QS5NVtA: 
> 第一反应当然大家都懂<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >坐等官方说明啦
  
***
##### Joke<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;等待一个官方解答<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1042楼  
&emsp;2020-03-10 11:23  
***
##### 贴吧用户_QS5NVtA  
&emsp;迫使lz做出这种苟且之事的罪魁祸首在此<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Image" pic_type="0" width="560" height="380" src="https://imgsa.baidu.com/forum/w%3D580/sign=d81708568894a4c20a23e7233ef51bac/7ce0b98f8c5494eefe80e64022f5e0fe98257e83.jpg" >  
&emsp;1043楼  
&emsp;2020-03-10 11:23>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA:  
> <a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="录播组zz" portrait="tb.1.4013b69a.ljcOVra2WkL89qKA1h_WgQ" target="_blank" class="at">@录播组zz</a>
>
> ###### 录播组zz 回复 贴吧用户_QS5NVtA: 
> ？
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA 回复 录播组zz: 
> 自你发了这一楼之后lz就干了那种苟且之事<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 录播组zz 回复 贴吧用户_QS5NVtA: 
> 不是我<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >我没有<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA 回复 录播组zz: 
> 瞎说<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 录播组zz 回复 贴吧用户_QS5NVtA: 
> 我没瞎说<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA 回复 录播组zz: 
> 明明就是你怂恿的lz<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 录播组zz 回复 贴吧用户_QS5NVtA: 
> 我没有<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 癫狂的白砂糖♬:  
> 虎狼之词3
>
> ###### 大明天下无敌y:  
> 首席翻译官来了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  翻译：楼主，春宵一刻值千金<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;楼是不是被吞了……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" ><img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=f8082c691bd79123e0e0947c9d355917/052d6e2762d0f703a307e9bd1ffa513d2797c5dc.jpg" size="215715" changedsize="true" width="560" height="746" size="215715">  
&emsp;1044楼  
&emsp;2020-03-10 11:34
>
> ###### vivo啥时间 :  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 显然东西 :  
> 跌落神坛<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >。原来还是打算推的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 怎么七天 :  
> 不愧是你，你这巨佬<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 梦宸思臻 :  
> 哈哈哈哈哈哈哈惨遭迫害的楼主<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon22.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon22.png" >          
>
>
> ###### 永远爱朝武芳乃 :  
> 没有真推，这样啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon69.png" >          
>
>
> ###### 悠之穹鸣º :  
> 原来是伪神啊<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### Jokeº-º :  
> 原来如此<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 圣品天元笔 :  
> 下次一定<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 💍小雨的午夜💕 :  
> 原來是考妹<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >，今天繼續啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 风满袖ლ :  
> 下次一定<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 苏醒赛迦队长 :  
> 拿毛线绑人，那你是真的行<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f48.png?t=20140803" >        
>
> ###### 陌夣当朝🔯 :  
> 真相了。没真推可还行        
>
> ###### ettqeer :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 倚栏听风by歆夜 :  
> 因为，也就，才是真正的重点<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >如果有的话...        
>
> ###### 你的燚鎝▫ :  
> 人类三大定理果然没人可以逃掉<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 幻变海潮🐒 :  
> 现在楼出现了        
>
> ###### 遂愿º :  
> 水一水          
***
##### 圣品天元笔  
&emsp;这次没推，下次一定<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1045楼  
&emsp;2020-03-10 11:50  
***
##### 悠之穹鸣<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;下次，下次一定<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1046楼  
&emsp;2020-03-10 11:52  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;帖子加精了，感谢吧主！<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >  
&emsp;1047楼  
&emsp;2020-03-10 11:53  
***